三大武俠小說家最強一定係黃易

黃易，古龍，金庸
最強一定黃易
大唐雙龍傳融合歷史，天文地理，醫學
尋秦記仲有大量hi女情節

其他2者都比唔上

金庸

黃易寫得岀凌渡宇，金、古淨係寫武俠

古龍有寫過現代小說

叫：絕不低頭
背景係上海
自己去睇 唔錯

黃易小說果種包羅萬有，好容易投入左佢既世界觀，愈睇愈代入去